<resources>
    <string name="app_name" translatable="false">Wowie Max</string>
    <string name="season_Episode">2.Sezon 34.Bölüm</string>
    <string name="log_in">Giriş Yap</string>
    <string name="member_login">ÜYE GİRİŞİ</string>
    <string name="sign_up">Kaydol</string>
    <string name="user_not_found">Kullanıcı Bulunamadı</string>
    <string name="user_not_add">Kullanıcı Eklenemedi</string>
    <string name="fill_in_the_blanks">Lütfen Boş Alanları Doldurunuz</string>
    <string name="confirm_is_not_equal_password">Şifreler Eşleşmiyor</string>
    <string name="warning">Uyarı</string>
    <string name="error">Hata</string>
    <string name="spider_man_across_the_spider_verse_name">Örümcek-Adam: Örümcek Evrenine Geçiş</string>
    <string name="spider_man_across_the_spider_verse_content">Spider-Man: Into the Spider-Verse, radyoaktif bir örümcek tarafından ısırılmasıyla bambaşka bir dünyaya adım atıp, özel yeteneklerle donanan Miles Morales\'in maceralarını konu ediyor. Gwen Stacy ile yeniden bir araya gelen Miles, Çoklu Evrenleri geçer. Miles bu sırada ne olursa olsun orayı korumakla yükümlü olan Örümcek - İnsanlarla karşılaşır. Büyük bir tehdit ile karşı karşıya olan kahramanlar, ne yapacaklarını bilemeyince Miles, kendisini diğer Örümcekler’in karşısında bulur. Miles, en sevdiği insanları büyük bir tehdite karşı koruyabilmek için yeteneklerini kullanmak zorundadır.</string>
    <string name="the_island_name">Ada</string>
    <string name="the_island_content">Kardeşi öldürüldüğünde, LAPD memuru Mark, büyüdüğü adaya dönmek için şehri terk eder. Cevaplar ve intikam arayan Mark, kendisini adanın cennetini ele geçiren yozlaşmış bir zenginle kanlı bir savaşın içinde bulur.</string>
    <string name="saw_X_name">Testere 10</string>
    <string name="saw_X_content">Kanserini iyileştireceği iddia edilen umut verici bir tedavinin peşinden giden John Kramer deneysel bir tedaviden geçmek için Meksika\'ya gider, ancak bir dolandırıcılığın kurbanı olduğunu öğrenir. Şimdi dolandırıcılar, Jigsaw\'un yeni oyununun kurbanı oluyor.</string>
    <string name="medusa_deluxe_name">Medusa Deluxe</string>
    <string name="medusa_deluxe_content">Bir yarışmada yetenekli ve acımasız kuaförler, yarışma başlamadan önce içlerinden birinin öldüğünü öğrenirler. Neon ışıklı salonlarda dolanan yarışmacılar, aralarındaki katili ararken uzun süredir kaynayan kızgınlıkları ve yalanları açığa çıkar.</string>
    <string name="scream_VI_name">Çığlık 6</string>
    <string name="scream_VI_content">Serinin bu filminde, Ghostface cinayetlerinden sağ kurtulan dört kişi Woodsboro\'yu geride bırakır ve New York City\'de yeni bir sayfa açmaya çalışır.</string>
    <string name="bruce_almighty_name">Aman Tanrım!</string>
    <string name="bruce_almighty_content">Bir çok seveni olmasına ve güzel kız arkadaşına rağmen TV muhabiri Bruce Nolan, hayatın ona karşı adil olmadığına inanmaktadır. Hayatında geçirdiği en kötü günün ardından, Bruce kızgınlıkla Tanrı\'yı hayatını mahvetmekle ve evreni iyi yönetememekle suçlar. Bunun üzerine Tanrı yanıt verir... Ve daha iyisini yapıp yapamayacağını görmek için tüm güçlerini Bruce\'a bağışlar...</string>
    <string name="hidden_strike_name">Ölümcül Çarpışma</string>
    <string name="hidden_strike_content">Ölümcül Çarpışma, Jackie Chan’in hayat verdiği Çinli bir özel güvenlikçiye odaklanıyor. Orta Doğu’daki Çin merkezli bir petrol rafinerisi saldırıya uğradığında güvenlikçiden petrol işçilerini oradan kurtarması istenir. Saldırganların amacının petrol çalmak olduğu anlaşıldığında güvenlikçi, Amerikalı eski bir bahriyeliyle (John Cena) iş birliği yaparak saldırganları durdurmaya çalışır.</string>
    <string name="teenage_mutant_ninja_turtles__mutant_mayhem_name">Ninja Kaplumbağalar: Mutant Kargaşası</string>
    <string name="teenage_mutant_ninja_turtles__mutant_mayhem_content">Teenage Mutant Ninja Turtles: Mutant Mayhem, yıllarca insanların dünyasından korunan kaplumbağa kardeşlerin, kahramanca davranışlarda bulunarak New York halkının kalbini kazanmak ve onların arasında normal gençler olarak kabul görüp yaşamak isteğiyle birlikte harekete geçmeleriyle başlıyor. Onlar bu amaçta çaba gösterirken, onları halka tanıtma görevini üstlenen muhabir arkadaşları April O\'Neil, gizemli bir suç örgütünü alt etmelerine yardım eder. Ancak çok geçmeden üzerlerine büyük bir mutant ordusu salındığında başlarından büyük işlere kalkıştıklarını görürler.</string>
    <string name="marry_my_dead_body_name">Ölü Bedenimle Evlen</string>
    <string name="marry_my_dead_body_content">Tuhaf bir mektup bulan polis memuru Ming-han\'ın hayatı, ürkütücü bir hâl alır. Artık bir hayaletle evli olan Ming-han, eşiyle birlikte bir suç vakasını çözmelidir.</string>
    <string name="jesus_revolution_name">İsa Hareketi</string>
    <string name="jesus_revolution_content">Film, 1970\'lerin başlarında ulusal bir ruhani uyanışın gerçek hikayesi ve Güney Kaliforniya\'daki bir genç hippiler topluluğunun kökenlerini temel alıyor.</string>
    <string name="oppenheimer_name">Oppenheimer</string>
    <string name="oppenheimer_content">Film Amerikalı bilim adamı J. Robert Oppenheimer\'ın hikayesini ve atom bombasının geliştirilmesindeki rolünü anlatıyor.</string>

    <string name="popularMovies">Popüler Filmler</string>
    <string name="movieprojectProducer">Wowie Max Orijinal</string>
    <string name="horrorMovies">Korku Filmleri</string>
    <string name="thrillerMovies">Gerilim Filmleri</string>

    <string name="actionMovies">Aksiyon Filmleri</string>
    <string name="animationMovies">Animasyon Filmleri</string>
    <string name="adventureMovies">Macera Filmleri</string>
    <string name="mysteryMovies">Gizem Filmleri</string>
    <string name="dramaMovies">Drama Filmleri</string>
    <string name="comedyMovies">Komedi Filmleri</string>
    <string name="fantasyMovies">Fantezi Filmleri</string>

    <string name="login_name">İsim</string>
    <string name="login_password">Parola</string>
    <string name="login_email">Email</string>
    <string name="login_confirm">Doğrulama</string>
    <string name="cb_remember_me">Beni Hatırla</string>
    <string name="password_wrong">Parola bilgisi yanlış, lütfen tekrar deneyiniz</string>
    <string name="user_already_exists">Kullanıcı zaten var</string>
    <string name="forgot_password">Şifremi Unuttum</string>
    <string name="menuMovies">Filmler</string>
    <string name="menuTvShows">TV Şovları</string>
    <string name="menuMostWatchedMovies">En Çok İzlenen Filmler</string>
    <string name="menuLastWatched">Son İzlenenler</string>
    <string name="menuExit">Çkış</string>
</resources>